9月14 (六) 世界急救日 World First Aid Day，係咪應該搞返個以First Aid為主題嘅集會

＊當天好似已經有個中學生螢火之荊集會

－－－－－－－－－－－－－－－－－
影片區：

「沙田反送中」警察阻止為示威者急救年輕的急救員因此痛哭失聲

8.31油麻地站：急救員痛哭

港急救員831對警痛哭喊話 讓我進去救人

621反送中示威遊行 | 無懼催淚彈 絕不拒醫的急救義工 【最強的救援後盾】

【專訪】還是中學生的前線急救員「因愛香港」所以去救人「為香港出盡每一分力」。「眼被打爛女士的那天....我在場，不可能不是警察打的....」。

【專訪】示威現場前線自願救護人員自發一起工作，威仔（化名）說：「...受傷最嚴重的，是那次在荃灣，晚上黑衣人被一些白衣人打，還有那位女士眼睛被打，那天是在尖沙嘴......」

－－－－－－－－－－－－－－－－－
文章區：

【周日人物】功課未做完 槍彈已捱過 14、15歲的急救員：仗未完 還有校園

【逃犯條例】憂太子站後腦受傷者失血過多 急救員：8・31衰過7・21

【反送中】民間自組急救站日夜輪更守護 護士義工心酸：為何示威傷者不敢到醫院求醫

【香港白頭盔〡勇武FIRST AID】預了受傷被捕 90後女教師：我願意為他們擋

【沙田遊行】急救員分勇武、執人、補位三梯隊 救援戰術大解構

【沙田遊行】人道中立社運急救員 搶救暈倒CID 防暴警曾阻接近

【機場集會】救援受阻 急救員嘆內鬼陰霾籠罩示威：救誰都有風險

推！

【持續更新】香港人九月日程表

推
請fa分享下

都得啊 講埋人道災難
同埋班狗阻撚住救援

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

多謝first aid集會？

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

分享會？我都唔知

果日已經有螢火蟲
同天水圍

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

星期五晚搞都得

營火蟲第一次聽，係乜野來

「凝火之聲 Youthire」中午在網上發文，指計劃於本月14日舉行一個名為「中學生螢火之荊集會」。集會將於當日下午4時至9時進行，地點為黃大仙廣場，主題為還我香港，還我暑假」。主辦方又指，正向警方申請不反對通知書，並建議參加者當日帶備口罩出席。

唔該巴打

推多陣無人理就放棄，大家好似對呢個主題一般般

support, push

推

爆推啊

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

Support

推，感謝first-aider不離不棄，救人真係要爭分奪秒，重要冒住俾黑警打同告暴動嘅危險黑警死全家呀

會唔會有搞手，可星五搞，免撞星六活動

完